被問及派錢 張建宗：相信財政司司長聽到大家聲音

立法會就應對新型冠狀病毒疫情措施展開急切口頭質詢。

工聯會黃國健形容，現時人心惶惶，詢問政府會否開倉派錢，要求每人最少一萬元。議員毛孟靜形容，特首林鄭月娥是「攬炒之母」，有如放火後扮救火，質疑政府不全面封關為照顧北京的「玻璃心」。

政務司司長張建宗說，明白市民面對前所未見的困難，疫情對經濟影相當大，政府下星期三將發表預算案，相信財政司司長聽到大家聲音。他希望議員盡快通過抗疫基金撥款，支援不同項目以共渡時艱。

咁樣跣囤地波

有機喎

想爭上位

林鄭：我唔會中圈套

派乜能嘢錢, 唔要交税送錢俾廢老藍絲呀

宗仔真係好叻玩政治

佢d樓帳面跌咁多有咩感覺

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

所以要跣下波叔

司長聽到但係林奠聽唔到

有冇嘢係可以唔冼走俾第二個

最好可以係強積金拎埋錢

派錢呀仆街（唔好再講咩長遠發展，大家都知呢個垃圾政府唔會有

A字膊之王

唔派錢，你估d錢會去左邊呢

我贊成全民派錢，人人有份

一陣七點半，大家準備好未！:boom:

民間記者會 X 專業清算師 X 前線醫護
聯手狙擊醫管局同港共政府！

魯莽高層 江心補漏
缺乏裝備 前線自救

大家記得密切留意以下直播平台

基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：
___
🔈
民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:
0
0

最強球員
咁耐以嚟有咩係關佢事